<resources>
    <string name="app_name">R15M Fragment</string>
    <string name="deskripsi_r15m">All New Yamaha R15M Connected memiliki dua varian, yaitu All-New Yamaha R15M Connected-ABS dan All-New Yamaha R15 Connected Standard. Kedua motor mengadopsi motor sport Yamaha yang telah berdiri di podium MotoGP dan WSBK, yaitu Yamaha YZR-M1 dan Yamaha YZF-R1. All-New Yamaha R15M Connected-ABS hadir dalam pilihan warna Icon Performance dan Yamaha World Grand Prix 60th Anniversary livery. Sedangkan All-New Yamaha R15 Connected memiliki warna Icon Blue dan Tech Black. All-New Yamaha R15M Connected-ABS dipasarkan Rp43,5 juta (OTR Jakarta) dan All-New Yamaha R15 Connected Rp38,9 juta (OTR Jakarta). All-New Yamaha R15M Connected-ABS edisi terbatas World Grand Prix 60th Anniversary livery dibanderol Rp44,1 juta (OTR Jakarta).</string>
    <string name="kelebihan1">R15M memiliki mesin berkapasitas 155 cc satu silinder SOHC, 4-stroke, 4 Valve, liquid-cooled dan berteknologi Variable Valve Actuation (VVA). Tenaga maksimum hingga 19,3 Hp di 10.000 rpm dan torsi mencapai 14,7 Nm di putaran 8.500 rpm.</string>
    <string name="kelebihan2">Memiliki Traction Control System yang berfungsi mengurangi kemungkinan terjadi spin roda belakang ketika melintasi jalan yang licin atau berbatu. Kemudian terdapat quick shifter yang dapat membantu memindahkan transmisi tanpa harus menarik tuas kopling.</string>
    <string name="kelebihan3">Untuk keamanan diberikan Dual ABS Channel. Teknologi Anti-lock Braking System (ABS) dapat diandalkan dalam hal keamanan dan kenyamanan. Lebih lanjut ada Big Bike Engine Switch Off. Komponen ini untuk memberi keseimbangan antara kekakuan dan kekuatan secara optimal.</string>
    <string name="kelebihan4">Memiliki dua pilihan mode yaitu Street mode dan Track mode. Terdapat juga fitur Y-Connect, dengan fitur ini, pengendara bisa mengetahui kondisi motor dari smartphone yang sebelumnya sudah tersambung dengan aplikasi via Bluetooth. Informasi yang didapat antara lain; notifikasi telepon dan pesan masuk di dasbor motor, informasi konsumsi bahan bakar, informasi lokasi parkir terakhir, rekomendasi perawatan yang menunjukan kondisi aki dan oli.</string>
</resources>